差館有示威者, 係咪要燒死佢地

係咪燒死佢地都唔介意!!!

分化撚你好聰明 識得利用義士們既同情心著手
但係你唔記得左一樣野

其實門口著火係唔會有人/狗受傷架

火乘風勢

後悔黎唔切